港鐵五大訴求貼紙！立場link入面有原圖！

撕一貼億！！！

自推先

Push

繼續自推

Pushhhh

有冇印貼紙地方推介